美斯入球外還有更大作用 對隊友喊話激活球隊

周中的西甲補賽，巴塞雖然3比0大勝艾爾切，但球隊表現並不好，尤其是上半場更是糟糕，球隊缺乏強度和節奏的問題十分嚴重。

半場休息時，巴塞名宿老蘇亞雷斯在塞爾電台的節目中對巴塞的表現進行了猛烈批評：「巴塞隊友讓美斯感到無聊。如果我是美斯，那我就說自己受傷了，要離場。他們這不是在走著踢球，而是只散步不踢球。沒侵略性，沒節奏，沒特點，也沒抗議。一場足球比賽中該做的100件事情，巴塞一件都沒做。我一生中也沒看到過巴塞這樣的比賽。」

高文賽前就呼籲巴塞的老球員們站出來，而因為球隊表現不佳，美斯也的確站了出來，對著隊友們喊話，提醒隊友們拿出點鬥志來。

上輪西甲巴塞在領先的情況下最後時刻被對手扳平，讓美斯很難接受，他不允許球隊再出現這種情況。

高文賽後也表示，巴塞在場上確實缺少強度和節奏，美斯作為隊長要求大家振作起來，這很正常，「美斯今天再一次證明了他對於巴塞的重要性。」

樓主重度智障 住係青山獨立病房

他們這不是在走著踢球，而是只散步不踢球
平時梅西散步就得 隊友就唔得

Source:nineup報

樓上生癌死

尊重...

尊重你老母係妓女

我老母係你 點睇

我男人 你柒左

我老母男人黎

我唔係你老母

艾爾切屠夫

克羅托內殺手